［學術討論］台灣朋友話寧願投白票

我個朋友佢住香港有台灣戶籍
佢話蔡英文搞到台灣經濟好差唔會投佢，但係都唔想投韓國魚，所以唔投票算
咁我本身唔熟台灣經濟政治，所以冇得駁，我淨係知韓國魚當選我會喊死

蔡英文搞風力發電...

想知佢係咪真係做得咁差

蔡英文點樣搞到台灣經濟好差？台灣唔係不嬲都咁上下咩

台灣經濟邊忽差咗

唔想抽時間翻去咋
多多藉口
依㗎係投自由民主or共產極權
都仲柒下柒下
再講經濟咪又係咁撚樣
點樣差法呀？

我就係唔知 所以先問

台灣都有熱狗

你應該問返你個fd
佢可能都係聽人講架炸

戇鳩

佢話佢係焦土

中共嘅宣傳機器應該只會話靠中國遊客，做旅遊業先有前途，半導體個啲賺錢唔夠快，普通市民又分享唔到成果，所以都係親中好

台股創新高，今年gdp亞洲四小龍之首

利申有韓國瑜呢個人出現前佢已經唔鍾意蔡英文

佢所謂既經濟差咪又係因為蔡英文上任之後大陸cut撚哂啲旅行團搞到旅遊業差左
不過講真要奶共先可以吸到大陸錢都唔係長遠發展對任何國家都無益處
大陸經濟唔穩定你習慣左有呢班客之後無左真係番唔到轉頭
都係比班奶共媒體/國民黨日日吹到台灣差左好多咁

大把網軍啦係咁自卑自己邊會人民進步
睇啲後生仔興玩支那一個套就知 睇極唔理政治

又唔係喎香城online佢好上心喎 知佢唔係港豬先想知點解佢會咁諗

少部分嘅事實上仲多過港豬活緊平行時代

小英上任後都多左優惠，台灣人好多補貼，你朋友唔識都可以睇下蘇貞昌，本身台灣就過份依賴大陸團，完全破壞生態斷同旅遊發展，做陸畀團啲見錢開眼既鋪頭執柒去啦